有冇人同我一樣喺屋企倒數

人在東京冇人陪我倒數